點睇跨性別醫生？？？

男性鐘意女性打扮 但又鐘意女仔？

鐘意女性打扮當自己係女性 唔係應該鐘意男性咩

佢只係唔鐘意自己生理性徵姐有幾難明

睇錯左點睇跨性別蕭生
見親你都係expect蕭生或者陳雲

其實冇問題

我咩都睇嫁喎

0衝突ga wor

留名睇連登納粹 好爽

有乜點睇…咪又係要考牌

同女女 男男一樣姐

極嘔心

有三條賓周咪一鳩樣
我要佢醫我 俾錢係買佢既知識
又唔係要黎過人世

有咩問題？

男扮女那位, 話中意女,變女同志， 但KEEP JJ 唔切,

咁, 親密時用JJ插對方? 定磨豆腐"????????

定， 高級呃蝦條?

就係唔明 佢想跨性別 但又保留jj

咁用j即係暗示自己想做番男人？

但又打扮女人